получение поддерева по заданному корню# README #

Кузнецов Михаил Б20-215

Бинарное дерево
> - map
> - reduce
> - where
> - слияние
> - извлечение поддерева
> - поиск узла на вхождение
> - сохранение в строку
> - балансировка

07.06.21
> - прошивка
> - получение поддерева по значению
> - сохранение в строку по заданному обходу